原來靜靜地係床邊發呆已經好幸福

好享受呢種寧靜，靜靜地咁放空

永遠在床上發呆，餘生都不會再悲哀

神回

係

尤其係落緊雨嘅朝早
或者夜晚全屋訓哂嘅時候
所以我好夜訓 因為唔捨得訓

人總需要勇感生存

呢樣真，好寧靜，好舒服